連登仔點睇連登偶像都係"道友"??

連登仔話草,LSD呢D係"毒品"
咁連登仔點睇你地偶像都係"道友"??

Steve Jobs：「LSD是我人生最重要的兩三件事之一。」
Kary Mullis 因發明聚合酶鏈鎖反應（PCR）技術而獲1993年諾貝爾化學獎，坦言：「如果沒有LSD，我懷疑我不會有這成就。」

【因小失大】大麻仍非合法：Elon Musk恐因吸食一口大麻，失國防部合約。

連登仔唔敢出聲?

下，連登仔認同大麻 啟靈藥wo

冇人理咁慘豬就幫你推下啦

你入去睇下D大麻 po再講

平時反"道友"班連登仔潛晒水都冇計

連登仔有好多種
今日既連登仔同聽日既連登仔係唔同架